有冇人本來係圍觀GME，但重倉既被沽空機構搞

Robinhood限制買一系列股票
我中左幾隻
AMD最傷

屌佢老尾搞尻我
Send email投訴加加大孖展買貨
每跌一蚊買100股

我重倉AMD
仆佢個街，唔怪得升唔起

屌，關我 AMD 咩事

關閪事咩 open 夠限啦 未又係升

點解要禁AMD 係未d人睇錯code AMC以為係AMD

YOLO 撚累街坊

怪YOLO唔怪沽空機構？？？

我屌

即係個broker 又重倉short咗AMD，家下見你太多人long call，就只准人一股一股咁買？

仆街輸打贏要仲要搞多鑊？

擺明造市, 准賣唔准買

屌佢我1650@94重倉

不嬲啲藍絲都係咁

amd出完業pe已經落到唔夠50，仲要上調埋今年業績指引，間間大行目標價都100樓上都仲要比佢打落嚟，仆佢個街

你藍屍嚟？

不如賴埋佔中 反送中？

幫手去reddit推下個DD

今個星期完美高追左@94.09